問心有冇人覺得手寫殘體字令你寫野快左

抄notes
寫文etc

我大概用3-5%殘體字

起底勿回

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

繼續番去同美國佬say sorry同約lunch哥食lunch啦你

當你寫每個字1秒
寫1000個字就1000秒
而你寫支那殘體字可以快50%
咁每個支那殘體字就用0.5秒
你條撚屌用3-5%姐係每1000字俾盡用50字
咁計起上嚟都係快咗25秒，有撚用？

咁殘體字少左筆畫緊係寫快左啦

你斷左對腳都輕左啦

樓主新港人？

同埋你果啲叫寫少咗唔係叫寫快咗

除咗DSE通識科考試要鬥快寫中文外，仲有咩情況要咁急切手寫中文？

中史好多寫

屌你啦
寫字永遠都係熟嘅字寫得最快
你用十幾個鐘練寫殘體字先會熟, 差唔多係你呢世人"用殘體字之後快咗嘅時間"
成日話殘體字快啲嗰班又唔撚見佢地話英文寫撩草會快啲所以寫撩草
根本就係殘體字深植思想所以先會覺得寫殘體字快
TLDR: 支那人/新腥港人先會寫殘體快過繁體

請善用不推文回覆

唔熟悉殘字，就算寫都要諗下個寫法先寫到

成世人一隻支字都未寫過

太醜 不了

多唔多人用英文答卷？

垃圾科

时呀广呀
尸呀体呀国呀

咁多筆劃有排寫

呢啲垃圾吹水科算吧啦
利申：數學 經濟 5*

簡體字一定寫得快過正體，
正如ASAP一定快過As Soon As Possible

問題在個ON9政權因為快，
而下令你在任何場合都要用ASAP

因為好多文盲撚

唔熟嘅話要停喺度諗隻字
請問點樣快咗支那打手

寫英文快左100%

好撚勁

討論區簡體書寫測試證實無誤

寫咁快為咩？如果你係小學雞驚考試唔夠時間其實係因為你弱智，人地個時間計好哂畀你又唔係比賽鬥快。繁體中文世界第一

陰公囉
自己覆自己